[無圖]新年最唔想收到咩拜年賀禮？

1. 蛋卷
唔好食之餘又容易食到周圍都係
包裝又老土見到都唔開胃

2. 鮑魚麵

3.幾十蚊一盒既雜牌曲奇/朱古力
收到應該檢討下自己平時點對人

4.瑞士糖
唔明點解會有人買瑞士糖送禮 仲要驚死你唔夠食大大罐 慘撚過收嘉頓雜餅

暫時諗到咁多
拆開見到會覺得好掃興

嘉頓

鮑魚麵先好
起碼可以做正餐，平時無飯食可以煮

家庭雜餅

嘉頓雜餅

屌你丹麥藍罐曲奇都無

嘉頓雜餅真係咁差咩
我覺得上面個幾款衰d

咁不如買一箱出前一丁送

咁好食

收皮啦 狗屎咁撚樣

我幾鍾意雜餅同藍罐曲奇

最憎一定係金莎/酒心朱古力

鮑魚麵好食喎

蛋卷唔好食

一撚定係丹麥藍罐曲奇

不知幾正 最鍾意提子味

痴撚線，嘉頓雜餅都冇

金莎呢？

金莎咁正都唔要比埋我

蛋卷好食wo

金莎蛋捲可以秒殺，餅類就

收咩都無所謂，咪又係送返出去

蛋卷同鮑魚麵好食wo

麻麻地 細個先鍾意

遲下收到黎個交換禮物

新年去日本見到禮盒裝洗潔精梘粉同煮食油

仲見過禮盒洗頭水
呢d收到真係一定用得著
香港人送埋d瑞士糖、雜餅

有蛋卷但係冇雜餅

大boss一定係佢

蛋卷正喎
樓上唔要痰罐既比曬我ok?

蛋卷咁好食 我想收到都無呀

百邦個餅幾好食

1. 2. 4. 我都想收
Btw差唔多成十年無食過藍罐

你用咩黎交換先

做你親戚真係好

屎都正？

除左鮑魚麵 全部agger
加多個藍罐曲奇

想食蛋卷金莎

樂家杏仁糖同丹麥藍罐曲奇

樓上果d我淨係唔想收到瑞士糖
金莎 藍罐 嘉頓餅 呢三樣咪撚搞我

樂家杏仁糖都真係幾撚難食下

係wor
唔記得左樂家杏仁糖 寧願要藍罐都唔要杏仁糖

好啊咩唔好
訂報紙都係送煮食油，三大支

藍罐曲奇
上年收返嚟嗰三盒仲喺度，今年又要攞出去交換

睇錯最想收到

淋哂

最唔想收一定係金莎

大大盒朱古力